16號食清湯 17號黎大辣

16號：一百萬人以上一齊食清湯

17號：如無成果，民意授權下直接升級至大辣

識收識放，香港人可能係全世界最聰明既抗爭者

利申：發夢夢到全港一齊食米線

勇武派可以果日鼓勵大家戴口罩/帶頭戴頭盔，諷刺警方濫用暴力，打破有裝備=暴徒既印象